# README #

- on es vegi l'imatge

![captura_carlos.png](https://bitbucket.org/repo/a8jaEB/images/1543933853-captura_carlos.png)

Amb una referència a la pàgina del manual que expliqui molt breument els errors del document d'instal·lació que heu seguit, així com els punts que trobeu més difícils.

Manual: [https://www.digitalocean.com/community/tutorials/how-to-deploy-a-symfony-application-to-production-on-ubuntu-14-04](Link URL)

------------------------------------ Error 1 ------------------------------------

sudo apt-get install git php5-cli php5-curl acl --> No funciona, además esta desactualizado ya que ahora mismo se esta usando la version 7.0 de PHP

1. sudo apt-get install git php7.0-cli php7.0-curl acl
 Posiblemente, salga un error en el terminal y nos haga ejecutar este comando: 
--> sudo dpkg --configure -a
Volvemos a hacer el comando:
--> sudo apt-get install git php7.0-cli php7.0-curl acl

------------------------------------ Error 2 ------------------------------------

sudo nano /etc/mysql/my.cnf --> La ruta no es correcta ya que no corresponde con el 
archivp. 

sudo nano /etc/mysql/mysql.conf.d/mysqld.cnf


------------------------------------ Error 3 ------------------------------------

Este comando tampoco funciona, ya que es para la versión 5: 
--> sudo nano /etc/php5/fpm/php.ini 
El correcto es:
--> sudo nano /etc/php/7.0/apache2/php.ini

La zona horaria que hay que poner para España es:
date.timezone = Europe/Madrid

------------------------------------ Error 4 ------------------------------------
El comando de reinicio esta mal: --> sudo service php5-fpm restart
Ya que una vez más, esta enfocado a la versión 5 de php 

Comando correcto: 
--> service php7.0-fpm restart





- Heu de lliurar la URL (clicable) d'aquesta pàgina. Assegureu-vos de que està publica a la web!!!! (proveu-ho des d'una finestra d'incògnit)